有冇90-93既巴絲入黎吹下水

留名

同時有三個新post

Lm

push

係呢度繼續blow

俾人拒絕左之後
好難再傾番傾
個關係會好奇怪

係咪有故仔聽